hdmi線問題

想問下15米嘅hdmi線得唔行到2k 60Hz？

15米？用光纖冇問題

HDMI 1.3 以上可以 2K 60Hz

搭單想請問下

Hdmi有冇分出黎既畫質靚唔靚？

定純睇你個mon同部機？

咁即係買條hdmi 1.4就搞掂？但我要15米長，訊號會唔會衰減？

只會delay (好似係

反而我想知點解相距15M原因

正常家居要點先會需要用到15米

hdmi線唔好貪平買支那貨....
因為條線對輸出的影响好大...

响你老母支那字

買有Premium HDMI Cable Certification最穩陣

我間房電腦想L型拉去個當電視用嘅大mon都要10m線

對唔住囉, 屌你老母...

太長要買hdmi repeater中間插電

你又幾好禮貌

投影走牆咪要

正常行到15米有d機有機會畫面花但仲行到
20米以上有機會畫面都冇
再長嘅建議買cat6 嘅hdmi receiver 可以去到100米以內
有錢用光纖 receiver都得 試過行到400米一條過

我用緊30米

睇輸出部機同你output畫面幾大
唔一定部部機行到30M
以前公司用mac行4k 30m去投射都得
不過轉客部notebook即刻收皮

可以考慮呢種光纖HDMI線(兩面頭係encoder同decoder), 一條線過，而且應該少loss